其實買HSBC真係慘 本身一手又貴 又諗住有息收

嘩嘩嘩 成世人食中80-00年代經濟起飛

積累晒好多後生仔儲唔到既錢

諗住 80 60 蚊入定hsbc無死啦

嘩嘩嘩 你老尾一野縮左1/3 不只 仲要唔派息

一個唔該嬲到爆血管 就要焗蝕套現醫病

無其他積蓄又要套現

你話跌到citi咁呢 就真係

怪得邊個

都唔知有無命等到佢升返

幾年後 又係到話 最衰幾年前冇買 匯豐